做埋啲無謂野 歡樂完未呀屌你家老母 事實自己友比人打到仆街又唔還手呀

還手啦屌你老母 啲左膠落地獄 邊撚個再叫唔好打就打邊個